唔好幫襯呢間超級黑店既所謂黃店Kalexxx Coffee (2)

唔好幫襯呢間超級黑店既所謂黃店Kalexxx Coffee

買佢杯mocha, 成40蚊得2/3杯咁滿

政見同好唔好食 態度好唔好應該冇關係？

就算唔講政見, 態度同食物都有佢既問題